劉細良都忍唔住屌鳩公務員了

講撚咗八個月
去到而家生死關頭
都係唔肯罷工
所以責任比哂醫護，睇住佢地變Condom
所有香港公務員
我屌你地老母

屌你班前線黃
食屎啦政府走狗

真 罷工係保命 唔係爭取乜柒乜柒

做得公務員你估會有使命感咩

連劉細良呢d終極左膠都對班陷家剷公務員失去耐性，頂佢地唔撚順
可想而知呢八個月以黎班聲稱自己係黃既公務員有幾撚虛偽

事實係當日嘅中立撚只係不願承認嘅藍絲

最弊有班仆街口口聲聲話自己係黃
仲話自己好撚重要，無咗佢地頂住個政府個制度會腐敗
我心諗而家咪腐敗到仆街囉，咁肯做野未呀
佢地呢班人最難頂係虛偽

前線好黃

source？
邊個打政府工會話自己好重要？

你地班政府狗繼續無視而家個政府既仆街行為啦
好快架咋，所有話自己做政府工既可以一律當黑警視之

為保鐵飯碗

做得公務員都係終極自私撚

又要反政府 又要做政府 真係好忙

其實依家個正苦已經半罷工
所謂home office你估真係做野?

連登大撚把人叫人做政府工
原因係佢地唔做，比中立/藍屍做咗香港就仆街
咁仲唔重要呀？
講到自己入咗去霸住個位可以令香港無咁快仆街咁，仲難聽過楊on q句有險可守
事實係香港政府已經仆街到無得再仆街

樓主話有就有
佢今日狂開post就係想同化其他公墓員同黑警

日日要返工不了等於助紂為虐

你班撚樣講夠歪理未
Home office=罷工？
咁你不如話放no pay leave=罷工啦
你地呢班政府狗唔好侮辱真正罷緊工既醫護啦
好嘔心呀你地嗰種虛偽

你開心就好
繼續一路unun腳做政府隻狗，一路屌人分化你地同手足囉
WFC?

得啦
回憶小子
記得你係五毛分化狗

請問你死細佬個阿sir好嗎？

佢有無帶啲病毒益下你地

起底睇下
回憶小子
依隻終極五毛

唔好比佢12月打後嘅post呃到

佢6-11月全部五毛post嚟

你班公務員知唔知自己最大問題係咩呀
係虛偽呀
咬住政府份糧，明架啦
屌你老母
分化？你同邊個同路人比人分化呀，政府呀？

香港人 返工!

你地連罷工都唔敢，繼續幫而家呢個仆街陷家剷政府做野
點解我仲要為咗唔分化而唔屌鳩你地
你地同邊個係同路人呀？分化你？
難聽d講，你地有咩比人分化既價值？
分化完你地係咪以後會扮少陣黃？

公務員唔戴得口罩

醫護比國家機器攻擊，比藍屍起底
你班公務員繼續食花生睇醫護比人批鬥啦下

得啦分化狗
演得夠入戲啦

你地啲伙記奶曬野啦
有時間就訓覺唔好曬時間啦

定時出狗糧最重要

好多公務員，特別係做得耐o個班，已經無競爭力，無左份政府工，佢地出返黎同半個廢人冇分別。
點會risk自己份工去罷工。（佢地都知自己overpaid la)
仲有，好多人做公務員都係求安穩，你叫佢拎份工去賭？
佢啋你都on9.

Hello政府狗

後生嗰班都全部龜縮緊
響連登對醫護既罷工行動指指點點

Home office 唔洗做照出糧照跳point

咩叫政府狗
得你地警犬先稱得上係狗

成日借啲意自推個post

死左細佬果隻狗點處理姐

你地唔係好同心架咩

班入境狗 海關狗呢屌你老母

講個笑話

我地成立左新公務員工會

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

條友分化狗黎
早排先開左一樣既post再自推上熱門
所有內容一樣

當日跟潮流打完飛機威2日，成就解鎖喇 依家冇光環不了

Push

😕😕😕

事實係好多怕清算，整花自己file/怕無左份工 事實係難聽 去到尾出於自私

拉

721

前線黃?
班友底褲黃ja

公務員返工日日
講是非
講退休金
講三點飲乜野下午茶點
點會咁易落疊

屌完前線 鬼 依家到公務員
分化完未？

今天的公務員就是政府同金錢的奴才

支持公務員罷工

佢地係屋企home office緊
依家仲係被入邊暖笠笠訓緊覺呀

先唔理係咪分化狗 其實講得岩嫁
班公務員之前一晚集會就打哂飛機
開埋工會
但完全無實質行動
雷聲大雨點小
係要屌下佢地先會進步

訓緊

又連登上腦症😂😂

公務員就係最藍

出嚟護航

狗

班公務員麼份中肺炎
話自己黃？笑撚死

連登傳說
公務員係黃
6點記者會新公務員工會黃到消失埋

香港人! Freeride!

樓主唔使嬲

都係果句 香港有咩事 大家一齊受

除非你移民

無人走得到

俾我都唔撚罷啦
又搵傻仔做condom丫？

顧住搶CSI口罩

多得你地班on9，而家班所謂前線可以為所欲為

大家請block樓主

做公務員99%貪人工高，年年跳point,份工係佢地第二條命

公務員都唔駛返office，算唔算罷佐工？

大部分人最初點解做公務員？
又咪係大食懶，貪夠hea

無人組織，得自己罷有咩影響力

依隻五毛真係勁出名

唔知新會員太多

定係有好多警犬係度做媒

有csi罩俾班仆街，叫佢即刻轉藍奶袋底都肯啊

鐵飯碗，d撚樣都費事睬你

就算樓主係五毛，我又覺得佢今次冇講錯
班公墓員個阿頭即係林鄭都痴左線
佢地都係咩都唔做，坐喺度home office就算
仲好意思話自己黃...
講真就算而家新個公務員工會吹雞罷工，我又唔覺得佢地真係搞得成...
醫護手足加油！

放假渣，罷工，兩回事架

公務員前線好黃

條底褲

罷工啦入境海關

督尿都黃

老老實實
公務員罷工既議價能力，真係同醫護差太遠
大部分低級公務員，炒咗轉個頭就請得返
就算去到pro grade, 一樣係高過市價一截
一車車排曬隊等份政府工
完全不成氣候，罷工盞做炮灰

我都認同
除左黑警所有公務員好多都一鳩樣
唔好講咩公務員前線都係黃
醫護好慘

係呀我係五毛係分化撚呀，劉細良都係tim呀
咁你地係咪想用呢個point黎合理化自己呀
啱呀睇到我咁高，屌你班撚樣啦
好撚憎你班虛偽狗

罷工兩個行業威力最大，公共運輸和金融對。
一罷即跪

入境海關消防食環救護

公務員不嬲扮黃

其實又何止公務員呢？

推 一面助紂為虐 一面話自己好黃

又想推個波比人廢架喎

比人炒仲慘啦
遲下經濟差仲有糧出
未有武肺之前仲講緊加人工
有老婆仔女要養有樓要供
香港人算吧啦

口口聲聲講自己好憎呢個政府
但自己其實就係呢個政府其中一部份
貪鳩hea 食長糧
有咩事上黎份工大過天 理鳩你醫護去死啦

分化post
拉

篤痰仲撚黃

Back office 享受人生中

因為份工好穩定 所以唔會叛變
連登仔唔好傻 唔喺去到絕路嘅人（已經移民唔到，嚴重失業）
大部分都唔會咁激進

難得有份好工，絕對唔比人炒
一定喺打死都做落去 儲錢移民

求其啦
公務員而家繼續林鄭俾逼害最好
呢個政府全部死全家

S

私人公司個啲又唔罷？
全港打私人工多定政府工多

全港罷工啦 中肺炎命都冇

口裡是黃 心裡港豬

呢個世界上有樣嘢叫做怠工

駁唔到
試下班公務員cut 四成人工跟返市場價，班友即走啦
尤其是班消防海關，使命感，收皮啦

劉細良屌又有咩咁勁要出post標明佢?

認同啊！！仲有班
番中資工 用中資野既人，虛偽撚

公務員係"鐵飯碗"，而且個個都想偷懶，HEA嘅都想入政府做，所以要求公務員罷工?我話你知啦，佢哋係最自私。

公務員 home office 咗
點罷？

吊哂你地 公務員

我好奇叫得 home Office 有幾多人真係會做嘢

話之你乜工
公務員肯以行動證明佢老細幾不堪未？

做得公務員嘅都係爛泥扶唔上抦
冇上進心嘅死屍
靠佢地死得啦

大佬，嚟緊經濟越嚟越差，真係為香港工都唔要咩

其實真係一個好現實既問題
人地做個EO逗緊幾皮
你叫佢地全部罷工 你估港共真係唔敢炒佢地咩
炒完再換血請晒班大陸閪腥港人入去做

有時真係唔係自唔自私既問題 你叫人罷 佢俾人炒 香港人係咪真係會眾籌養埋佢兩老 供埋佢層樓?

劉細良咪又係垃圾一件
佢果啲「獻計」咪又係搞到呢八個月嘅活動一鑊粥
垃圾就咪撚Post出來啦

做得公務員就係冇character

分化POST黎
我都有罷工
預咗唔會有職升
但係每人有唔同考慮, 好難迫到人
我地係好大壓力
不過都唔好割

咁係咪應該全世界唔好出聲繼續返工先岩？

無咩好拗 自己盡做 你逼人做屌鳩人都無意義

結論：香港人真係好鐘意返工，世界未日都係要返工，罷工？不了，革命？不了

唔好偷換概念，罷工叫罷工，而且公務員罷工，政府即跪，點解?因為班高官係做唔到嘢，班細罷工，就叫無人做嘢。不過，佢哋要罷工?只能夠講佢哋仍然係自私。不過我都無資格講，因為我都返工，亦都唔解釋咁多，因為我自己一個人嘅力量等於無力量。所以我只可以支持醫護罷工，積極參與社會運動，有錢出錢。屌佢哋係無用，只能夠話，當佢哋發起罷工我會支持。

做得公務員都係想hea 想安穩
你話會唔會罷工

所以都係錢 扮咩黃

做得公務員就唔荒有骨氣啦

被罷工咗成個禮拜啦

識得一個公務員
已經個幾禮拜 home office
日日都話自己係到打機睇劇
但係仲要問我有冇口罩可唔可以幫佢買埋（我日日都要返工，服務業冇得 home office ）
我問佢你都唔駛返公司仲要咁多口罩做乜
佢話落街買飯用

都有解藥啦 仲罷乜

同市場睇齊,但工作量一定爭好遠,所以都係唔走

EO出返來揾到2皮都偷笑
我覺得後生既，無家庭負擔同供樓壓力既，可以盡做
有家庭負擔既，做後勤support，有事真係會接濟手足
兄弟爬山，各自努力
唔需要俾人分化

根本就抵小架啦!

之前堆影證打卡深黃去邊晒？

dllm

都唔使開工
罷乜工啊

呢班人害死香港，唯有靠新公務員公會

放緊假
罷工有乜力量
仲有政府有home office依回事㗎咩

That's what I mean

話你知, 今時今仲有一D 人話自己"中立"

罷你老母咩
政府特登放公務員假就係要削弱三罷嘅bargaining power
放咗假仲話咩人唔罷工

咁樓主答問題：之前反送中出嚟有集會但無罷工嗰班係藍？

做得公務員，就係想唔用腦唔用力，年年加人工等死
有抱負就唔係公務員

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

岩阿 新公務員公會傾下有無工業行動可以做啦
罷工又好 怠工又好 林鄭咁樣逼你地 你地點都要表下態 講D訴求出黎架
可能反應會比預期好架 你地望下D醫護

相信大部分香港都未試過參與工業行動
所以咪更加要有個工會組織一下 壯大聲勢囉
齋屌唔夠架 大家一齊俾D正能量佢地

公務員們, 香港依家需要你接力喇

（警世）認清事實：醫護不可能無限期罷工

因為個個唔出聲等人地做..
成功自己又可以坐享其成..
失敗又唔駛被清算..
個個都係自私鬼..

香港人 真係抵死

公務員就是賤。

班友大多都係為錢 同埋本身都無咩生產力 罷唔罷都一鳩樣

班入境去左邊？

成班驚冇份工麻，屌唔通醫護唔驚？邊個機會成本d呀？

一早講過公務員最大本錢罷工
佢地罷令人睇到呢個政府幾不堪

屌人唔罷工其實都唔係問題
問題係屌人果班而家係咪罷緊工？
記住放假同罷工係唔同架喎
講到尾咪又係坐享其成
沒有誰比誰更高

btw, 已經一早完全封鎖左樓主

公務員: 我份工重要啲.

事實上公務員就係藍多，個工會未成氣候
而家已經home office左咁耐都無咩影響，你叫班僅餘既黃去組織罷工，結果只會俾人炒哂，成個政府只剩藍絲廢老

所以政府工福利永遠比私人市場好，就係養成班奴才緊要關頭要聽聽話話唔會反咬自己

全港一齊罷啦 仲返乜鬼

有 d 公務員連出黎遊行都話驚秋後算帳
仲期望佢地會罷工

唔止公務員啦
根本大部份所謂黃絲都係跟風同怕人笑先至做"黃絲"

唔好傻啦 咩人打工唔睇錢架
律師醫生都睇錢啦 有使命感唔駛食咩
醫生如果no pay 你估佢仲會唔會醫人

識個公務員一日工都未罷過

大部份都home office緊
根本唔洗做 自己唔會諗罷工

睇下醫護罷工先，如果話公務員無目的罷工，我無嘢好講，只可以話同班警狗一樣，繼續做狗。唔知你識唔識人做公務員，你大可以問問佢哋點解要做公務員，而且罷工有咩目的，公務員嘅工會有幾多人。

將公務員3個字代入任何職業都可以

唔得，罷工都要睇工種。

巴士的士地鐵飛機？得唔得
服務業酒店零售？得唔得
金融買賣經紀銀行？得唔得

up

唔係話咩
入得政府做，都係等死

黃呀 但唔洗返你叫我點罷....

樓主死曬全家係得閒啲😢

工會廢架唔識搞？

公務員公會個搞手死撚左去啦

大把黃話唔好阻佢哋返工
唔止公務員 根本好多人係咁

如果醫護唔罷工，你酒店、金融、保安等等，邊個罷工威力勁啲?

無話邊個威力勁d, 個問題係罷唔罷，成個市一齊罷同得醫護罷邊個勁d?
btw,你罷左未？

垃圾

你都ON9
做得公務員都係想穩定
你叫佢出黎駁

你認黃係小數派啦??

前線全部黃

叫人罷工之前試下叫自己個行罷工先啦
你個行唔罷但又要逼人罷

痴線 條友咁明顯五毛分化狗
仲咁多人理
呢鑊正式玩完

push

就算係都唔到你條五毛講 你班仲幫佢推嘅on9兒登仔係咪連起底功能都唔識用

其實由黑警加薪點解要連公務員一齊果陣已經屌

香港人為左錢
人命都唔需要理

好多公務員過完年到而家都未返過office，想請教樓主可以點罷工？

你呢?你咩行業?邊個工會罷工?

成個市罷都要有工會，而家成新立嘅工會組織罷工未?如果自己公司自己罷，呢啲罷工無保障。

無公會咪攪公會囉，由你攪起都得架喎，你攪未？

係你屌公墓完唔罷工，咁我咪想睇你有冇做到人地唔去做嘅野囉？你唔洗答我架，答自己得架啦

又轉移視線？想透過我有冇罷而唔理罷工要靠工會，醫護都有板你睇，仲要咗無知問我罷工未，用腦先啦。仲有啊，我屌公務員同佢哋有冇罷工，係無關係，而且都有人屌醫護罷工啦，點解我屌公務員唔罷工唔得？係咪我要罷工先有資格屌？資格論？咁你都冇資格屌我，你罷撚咗未，你咩行業，做咩？你係醫護嘅話我支持你罷工，但屌我屌公務員我就當你弱智仔，因為跟住你個邏輯，全香港得醫護先可以屌公務員，而且你條撚屌無睇我一開始嘅留言。

唔係資格論，而係講緊你就係想不勞而獲，指責人地，但自己就唔去身先士卒嘅兒登仔
每個人都有自己嘅意願去作出不同程度嘅付出，我當然唔會要求你付出啲乜，就好似勇武唔會屌和理非點解唔做勇武一樣
我追撚住你黎問，就係想睇下你個邏輯係邊度，點解各行各業唔咬，係要咬住公墓完，一開始又話人新工會做左d 乜野， 咁我咪問返你又加入左工會未，未嘅話，咁咪自己開工會丫麻。
你明唔明個問題係邊度？

首先，我就唔係咬住公務員唔放，我講嘅係事實，而且係連登屌下公務員點解唔得?我都講明，問你識唔識朋友係公務員，佢哋嘅態度同心態係點，你有冇睇睇?你講撚到我好似單方面為屌而屌咁，你真係痴撚線，理解能力咁撚低?
其次，知唔知開工會，都要睇你有冇人願意同你一齊開，仲要有說服力去宣傳叫人加入，仲要有班人係背後back up。開工會要有planning要有目的，要營運要管理，我自問無能力。如果真係簡簡單單就咁開個工會，咁個個都開得啦，咁你開咗未啊?工會叫咩名?邊一行?
第三，你完全迴避緊我問你嘅問題?問咗你兩次，今次係第三次，你做邊行?入咗工會未?咩工會?
第四，工會我就無入，點解?因為無人開新工會，舊工會全部藍屍廢老，後生個班要求是是但但，唔好攪咁多嘢。而且我想入都無，我職位唔係啲咩bargaining power 去同我公司deal，而且我公司都無咩人有入工會嘅意識。
第五，我從來都無要求公務員罷工，我屌撚佢哋唔撚代表我想不勞而獲，你條撚屌係到亂扣帽子，而且唔撚柒用你個死人腦，仲想拎光環?你自己有咩犧牲啊?
第六，我做咗啲咩係我自己同自己負責，我就唔係嗰啲口講我係黃就黃嘅人，我亦都唔撚洗同你講我做過啲咩，而且我就算講都唔會係連登證明到。所以你問我做過啲咩係on9，口講無成本，但你條撚屌都迴避緊我問你嘅問題。
我就睇下你之後仲會唔會答我你咩行業，入咗咩工會，工會叫咩名。你只要俾個名我上網就搵到。如果想問我問題，你先答我問題先，我就同你講，我就無入工會，而且都無能力去開工會。仲有，唔好亂扣帽子。

你做過d 咩，答自己就可以，唔洗答我。
加上新果個公務員工會比政府釘撚住，唔知你知唔知，但你自己第二同第三段已經講左佢地工會有咩壓力同實際難題。
定係你認為你做唔到，就可以指責人地赴湯蹈火都要去做？
兒登仔嘅思想真係好撚奇怪，政府比唔到你想要嘅你，就屌鳩同路人點解唔肯企出啲

屌你都廢撚事，新嗰個公務員工會有幾多個人加入?公務員總會又有幾多人?你話新公務員工會俾政府打壓，咁新醫護工會呢?醫管局有冇釘撚住?
公務員人數有幾多?我屌公務員當然係屌嗰班大多數啦，指責?當然指責啦，你唔撚係唔知而家公務員內部風氣啊?我真係為屌而屌?問你啊撚屌。而且我有話我做唔到，所以就指責佢哋咩?乜撚嘢啊你。我講多次啊，我唔撚係為屌而屌，亦都唔撚係我做唔到就指責佢。而且你都係講緊資格論，我未做過政府係咪唔屌得，唔指責得政府?做得唔好我咪指責囉，唔撚係我做唔到就唔指責得，而且我屌佢哋我無講原因咩?

仲有啊你仍然未答我，你做邊行，入咗工會未?咩工會?如果你都未入，你點撚解指責我啊，撚屌!

兒登仔：點解你唔企出d ?屌你老母！
:

原來都係個垃圾，同林奠一樣，問問題就縮，答唔到就直情唔答。你呢啲淺黃，多啲用腦先啦，結果都係完敗。如果你係學生，讀多啲書先。唔理你喇，繼續做撚屌，合理化自己啦，連登真係多垃圾。